頭先去七仔買煙+dom+啤酒有個染金毛嘅靚仔收銀哥哥同我講新年快樂

佢好香薄荷煙味懷疑佢暗戀我先知道我鍾意minty味

我鐘意薄荷朱古力豆

1/10

繼續沉迷呢啲mk仔會害你一生

我企樓主後面 個收銀都有同我講

新年快樂！！

新年快樂